金正恩要北韓每人每天交出百斤糞便 因應肥料短缺

工作人員在北韓開城一處合作農場鏟屎。翻攝自《自由亞洲電台》

近年全球面臨肥料短缺問題，專家多呼籲改用有機肥料。《自由亞洲電台》(Radio Free Asia)報導，北韓最高領導人金正恩下令，要求全國身體健全的國民，「每人每天交出一百公斤人類糞便」當作肥料，以維護當地的農業生產。

北韓當局要求，如果做不到上述要求，可以以「每天三百公斤其他動物糞便」代替，或者直接罰款。

報導指出，這項本月開始執行的新政策，讓北韓民眾陷入了「便便危機」，成了「年度重點工作」，每天要不就是努力排便，要不就是到處找動物糞便。但「每天一百公斤人糞」根本就是不可能的任務，許多上班族女性乾脆選擇每天支付等值3美元(約台幣90元)的罰款。同時，當地的肥料商也販賣各種糞便，供民眾買來「充公」。（即時新聞中心／綜合外電報導）

哪兒來的屎

有機菜

咁多野好玩唔玩 玩屎

食都無得食，點痾

問支那攞啊嘛 多到浸到你變屎國都得

你有得食都屙唔到每日一百公斤啦

已經冇野食仲要人柯屎

推

痴撚線

桃子好

鼻毛

搵日約食飯

冇屎痾都要罰錢

100kg

都on99

有冇人會搶屎 ?

人不在港 有機會先

哪兒來的屎潮文召喚

好

北韓當局要求，如果做不到上述要求，可以以「每天三百公斤其他動物糞便」代替，或者直接罰款。

幾百年後史書記載：

北韓人民每日挽屎三百斤

邊到搵到咁多屎

標題咩料
一百斤同一百公斤差成倍

台灣報導

引入支那屎啦
一黎量多價廉
二黎含有豐富元素 金銀銅鐵錫乜都有齊晒

個人自己都冇100斤咁重啦
點痾到咁多屎

擺明屈人民錢啦ON99
咁天真去執屎

冇嘢食就冇屎屙，冇屎屙就冇嘢食

屙唔出屎都要犬決

痴撚線 種完變重金屬植物

食都冇得食 痾完自己食番唔好？
做咩要比政府

咁咪可以宣布年產重量上升

即係人頭稅

手執人屎有閪屌

便秘果d死得

種金

開放畀多d蝗族尤其蝗B去咪解決到
到時周街都有

3美金都俾得起? 而家北韓有錢咗好多

就算食得好d既一日最多咪2kg

9up咋？ 正常人好食好住一日最多咪1-2kg

突然諗起d淫野
要求每個女國民每日交一公升西水

柯到腸都出埋黎

如果便秘咪大鑊...

野都冇得食 點痾？

手持麒麟果去北韓有西屌

一日點痾100kg, 仲重過個人

要唔要啲香港流浮山生蠔？

有冇1kg都成問題

有 上次試過柯完屎輕左1.X KG

不過果篤屎谷左兩日

感謝你三蚊美金

人都冇100公斤咁重啦
點屙100公斤屎仲要每日

1個50kg既人每日先痾得0.26 kg
平均400人先比到100 kg呀屌你金領導

引用自

你幾時先痾到10kg

一個人一日都食唔到百斤野，何來百斤屎?

擺明巧立明目收稅，知你班友冇咁多屎
肥仔恩自己都疴唔到20kg

香港班撚屌官個腦呢個時候應該幾搶手

用金坷垃咪唔使用咁多肥料囉

我想問好耐, 共產國家人民 有私有財產俾政府罰咩, 如果有仲係共產

人地係社會主義 真共產從來冇run過
人民係有少少私有財產的
好似係

冇咪同隣近國家買進口屎囉

人民血淚史
慘

好假喎
單日痾一個人咁重喎（even 少過北韓人自身重量）
有乜可能

肥仔金食咁撚多都痾唔到啦

係 佢哋修改咗憲法刪除共產主義 只有主體思想

肥仔：何不食肉糜？

我個人都未必有100斤，點日日比100斤屎佢

大躍進呀
冇話唔得

痾爛屎溝水溝泥easy job

開放支那人去旅行 係地下執屎都執到你手軟啦

食都食唔夠一百斤啦

有機種植，全無化學，一定好有益